英國駐港領事館前顧員Simon Cheng 親身經歷「有香港示威者被捕後送番大陸受酷刑審問！」

1:56

好大獲 咁樣搞 香港好危險喎

推

借post

【正視聽】Simon極有可能被老屈！